跪求其他工會即時宣布接力罷工／參與罷工

長貧難顧 唔好俾醫護孤軍作戰
政府擺明係由得你地死 唔重視人命 想拖到你地自動復工
其他行業罷工 要可以再俾到壓力政府

同意。醫護all in咁罷咗4日喇
唔該考慮接力，出面太多分化或者on9 post
說好的行動post都冇
我諗冇人想去到醫護集體辭職 謝謝

係
罷都係得5000人
辭職最多500甚至50
咁肯撚定又做condom
唔好再推醫護去死
謝謝

反抗極權

今次醫護如果冇人跟，失敗左，變左condom

全個香港唔洗再旨意可以再反抗到林奠，唔好講中共依個終極Boss.

全港大三罷，刻不容緩！！！！！

唔好成日話佢地係condom，好多人支持緊佢地，例如銀髮族

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

成立完工會既，去哂邊，而家求你地出黎帶頭

P牌推唔到
但係非常認同
有tg 就follow @hkonstrike 二百萬三罷channel la~
個channel既info page有已經成立既工會list
快d入啦 有六七個工會表決緊要唔要一齊罷啦

1

push

死頂左4日啦好辛苦 求下你地接力 我唔想做condom
又話無條件支持我地既？？唔好淨係得把口呀

冇人會理架
個個都隔岸觀火
做軍師就識 叫佢地罷工 不了

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

要求唔比警方用電槍

阻止政府強行通過國歌法

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

!!

早兩日有鐵路同巴士工會有聲氣，而家乜都冇

推上去

推入去

同時
Same time
Immediately

Push

封關救港 人人有責

推

推推推
希望咁多工會可以盡快籌備罷工

之前又話巴士工會 同 港龍工會罷工...

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

721

完全唔撚識講

中大理大大家就救

醫護罷工就口講支持身體繼續返工

點撚樣贏呀

齊上齊落喎

醫護根本就係想身先士卒

一開始佢地準備咁耐居然可以冇其他工會和應

係唔係要次次晨咁早叫班學生出來堵路送頭先得

8個月啦

如果連罷工的勇氣都未培養到

我地可以點贏

利申：仍然不分化不割席，呢幾日冇開工

推！

推！！！

巴士佬港鐵佬又話開員工大會既
開左去邊

醫護玩撚完 香港人都玩撚完
輸入啲大路專才醫撚死你班仆街
唔撚出嚟呀啦 仲話光復香港
毛都光復唔撚到呀

之前狗巴同黨鐵話可能有工業行動都無下文

推呀, 之前有風巴士工會想罷工既, 依家去左邊?

[港鐵罷工]今將舉行會員大會。 支援醫護界

暫時pin住依個先 大家幫手推

咪就係罷工囉

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

Pish

醫護無可能長期罷工
香港人接力喇好嗎？

一齊罷 救港唔係醫護責任 係所病香港人嘅責任

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

班醫護起碼4 5皮個月都行出嚟
其他人就不了 要搵食
唯一一次大好機會 有手足帶頭
今次輸撚咗屎都冇得我地食

推！接力罷工可行！
今日係咪有其他工會開會員大會？

pushhhhhhhhhhhh

幫推

推推

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

求下大家罷

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

TUI

push lm

罷工都要接力?

推推推！

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底